有無人每日會記低自己洗咗幾錢 洗咗去邊？

我唔會

有DL過APP去計開支收入
用咗陣就覺得好煩冇搞到

做生意都唔記錄，唔會好易收支唔平衡?

非

會 因為一日三餐都去百里香食

會 唔記低好易比百里香呃錢

是

95% 都去咗百里香

唔會, 一個月日數乘番百里香皇牌燒雞個數就係

我會...銀行撳左幾錢 - mark低既洗費 = 我依家身上現金

要減返星期日

會